胡熊軍-天地不容

既是如此冷靜 為何動了情
每次快哭泣 我會合上眼睛